［求救］eBay 買野想問退錢問題

咁我買左樣野 比埋錢

但係賣家一個禮拜都唔覆我

結果我買左第件

過左兩個week 賣家先覆我
想cancel 第一次買件野 同退錢
問左eBay 同賣家都無覆
結果賣家仲轉埋件野個status 寄埋
想問我係咪硬食
Thanks

佢reject咗你嘅cancel request定點？

個賣家覆我就話
佢放左假 可以即刻ship

我答佢唔洗ship 買左第件

比左錢 無得cancel

過咗estimated delivery date未？
過咗就打電戶去ebay同paypal dispute transaction

就係未過 先尷尬
唔好意思 第一次處理 好混亂
我本身諗住等佢過 先refund

你照樣試下同eBay paypal講
話賣家兩星期完全無communication
request過cancellation都係無回應
已經搵到replacement 賣家唔合作
可能會有refund 不過你呢個情況有啲危

岩岩即刻同左eBay community 講
有無用架 唔該

community係論壇 唔好post個度 無用架
你直接email cs 你用咩payment method

PayPal 呀

咁就send埋畀paypal嘅cs
好彩你用paypal 可能都有得救

個seller 霸王硬上弓 佢話shipped

你照樣report咗先
兩個星期真係好唔合理

係咪咁樣send左就ok
件野成萬蚊 唔想買重覆

個seller好撚狗

未寄 同佢講想refund
結果霸王硬上弓我

ok啦
下次等refund先再搵replacement啦

因為件野urgent thanks

聽你講野就知冇用開ebay啦
做咩一黎就買成皮野

你好呀 絲打定紅字巴打

我有野想問

咁我當日即刻申請索償

佢一直都無覆PayPal

但件野就到左

咁聽日就結束索償

我問左PayPal 佢話聽日都唔覆 我就贏

因為我伸請索償當下 就即刻hold起左賣家筆數

確保全數退返比我

咁我又有件野 聽日又有錢

佢又唔聯絡我

我會唔會比佢告返我轉頭